放完《格雷五十陰道》既影院係咪成浸閪水味?

有冇人睇左

咩叫放完

放你老母

幾錢放?

所以鬼佬戲院ban左單身男入場

不過呢個post應該會比個放字騎劫

放你老母支那仔

唔用“放”字咁應該用咩字？

放映個放有咩問題
求高質評論

播？

大陸仔
放你老母

自己識發光嘅熒幕(如電視機、電腦mon)先會用“播”字
戲院係用銀幕，自己唔識發光，要用放映機投射落銀幕，所以用“放”字係最合適，唔知d人屌乜春

本身都覺得依種風氣好煩
不過橫掂個post都係鳩嘢就是但

你作架？

agger

根本係俾港女睇既咸片

應該用播字囉 廣東話用放 都唔通順

我都唔撚明放映個放有咩問題
小學都已經用緊呢個字

戲院喎, 以我理解, 投射機器用放/放映
經大氣電波用播/播映
即係同樓上意思差唔多

我覺得樓上講有道理
連登點解小學雞多，啲人自己字都唔睇過幾多粒，學人扮專家，懶係話人錯

大把語法，別寫，用詞你地未見過，下下以為得自己果套最正確

垃圾到不得了嘅女性ff戲，水平接近大陸宮庭爭寵小說

無論你查任何字典，"Screening"都係會譯做“放映”，唔會係“播映”，“Broadcast”先會譯做“播映”。
林奕華曾經寫過一本書叫《是銀幕不是熒幕，是放映不是播映：當女明星還是大女明星》。
如果你堅持要講“播(映)”，我唔會逼你改口，但我會堅持你係錯。

騎劫咗

搵人開過post

放同播明顯唔同wor

放：投影機射埋牆睇野
播：睇緊個部機播d野出黎